<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="szSettings">Configuraciones</string>
    <string name="szYes">si</string>
    <string name="szNo">no</string>
    <string name="szGood">bueno</string>
    <string name="szNotifications">Notificaciones</string>
    <string name="szRateThisApp">Valora esta aplicación</string>
    <string name="szAbout">Sobre</string>
    <string name="szContact">Contacto</string>
    <string name="szAppVersion">Versión</string>
    <string name="szFeedback">Enviar comentarios</string>
    <string name="szNoThanks">No, gracias</string>
    <string name="szHint">Insinuación</string>
    <string name="szHistory">Historia</string>
    <string name="szNoCancel">No, cancelar</string>
    <string name="szIntroduction">Introducción</string>
    <string name="szRemindMe">Recuerdame</string>
    <string name="szRateNow">Valora</string>
    <string name="szHelp">Ayuda</string>
    <string name="szOff">apagado</string>
    <string name="szOn">en</string>
    <string name="szShowMe">Muéstrame</string>
    <string name="szClose">cerrar</string>

    <string name="szLikeThisAppTitle">¿Estás disfrutando esta aplicación?</string>
    <string name="szLikeThisAppMessage">¿Cómo es tu experiencia hasta ahora? ¿Te gusta esta app?</string>
    <string name="szRatingMessage">Si te gusta esta aplicación, tómate un momento para calificarla. ¡Gracias por su apoyo!</string>
    <string name="szAskFeedbackMessage">¡Lo sentimos mucho! ¿Desea enviar comentarios para que podamos mejorar la aplicación?</string>
    <string name="szLikeThisAppNo">No tanto</string>

    <string name="szDisclaimer2">Byte Sculptor Software posee los derechos de esta aplicación y se pueden hacer cambios en cualquier momento.
        Esta aplicación se ha probado de forma manual y automática en dispositivos reales y emulados para detectar errores y estabilidad.
        Sin embargo, esto no significa que el software esté completamente libre de errores.
        El sistema operativo Android se usa en muchos dispositivos diferentes y, a menudo, el fabricante del dispositivo lo modifica
        en gran medida. Es posible que esta aplicación no se ejecute como se esperaba en dichos dispositivos.
        \n\nAl usar este software, usted acepta que Byte Sculptor Software no es responsable de ningún daño hecho a su dispositivo.
        Utiliza esta aplicación completamente bajo tu propio riesgo.
        \nSi encuentra algún problema, avísenos enviando un correo electrónico con detalles sobre el problema, el
        modelo de su dispositivo y la versión de Android. ¡Gracias!</string>

    <string name="errorOnOpenPrivacyPolicyLink">Error. Consulte la tienda de aplicaciones para conocer la política de privacidad.</string>
    <string name="szLater">más tarde</string>
    <string name="share_app">Comparte esta aplicación</string>
    <string name="szCancel">cancelar</string>
    <string name="szWelcome">¡Bienvenidos!</string>
    <string name="notif_setting">Configuraciones notificaciones</string>
    <string name="set_notif_settings">Establecer visibilidad, sonido y vibración.</string>
    <string name="szContactIntro">Muchos usuarios intentan ponerse en contacto conmigo a través del sistema de valoración de la aplicación en Google Play Store. Desafortunadamente, el espacio de respuesta del desarrollador está limitado por Google. Para un mejor soporte, escriba a:</string>

</resources>